有冇人試過搭地鐵有類似經歷？

是咁的
今朝起身返工 由荔景地鐵到目的地深水涉其間 ，搭左兩個站都好正常（荔景--＞ 美孚-- ＞荔枝角） 但到第三個站打開門既時候竟然係荔景

跟住我以為自己可能係一時發夢有錯覺，同返我朋友講，但佢都表示有類似經歴 ， 金鍾過左一個站之後又係金鍾

究竟我係咪痴左線

前晚食完夜晚答地鐵番屋企,去到尖沙咀站見到對情侶嬲爆爆咁

睇黎都係鬧梗交,咁岩我捱左係d玻璃到玩電話

男:去到柴灣咁q遠,而家幾點呀?話唔定收左添啦到時咪盞on99

女:係咪on9架,宵夜開朝早架?定早餐24小時供應呀?

男:咪去咁遠啦,是但食d咪算囉又呢樣個樣

女:妖,番左成日工,而家想食餐好d既宵夜都唔比,咁我番屋企啦,byebye

雖然佢音量唔算真係大吵大鬧,但我企對面,聽得一清二楚

呢個時候諗住個男都係死死氣比條女食撚住架啦,去食啦

點知條仔好唔耐煩咁爆左句:屌你真係好麻煩,好啦好啦食啦

唔講由自可,一講條女呆左咁望住佢,開始諗住點進行反擊

3秒之後條女作出回應:係呀,好麻煩架,屌我又要帶袋,帶得個10零秒就要除番,唔好屌囉

嘩呢句不得了,我當堂頂唔蒲笑左出黎,附近有條友就醒目呀,背住佢地係到震

係呢一刻,條仔好嬲紅都面晒咁檸轉身啤住我,話晒佢都高我5,6,7個頭,當然有d淆底

我都唔知點算好,唯有好尷尬咁鳩講2句:下一站金鐘,下一站金鐘

然後條仔先望番條女講,食囉食囉咁,而家去食呀!!

然後一到站就急急腳拖左條女走,我先鬆一口氣,幾係怕條仔會拉我出去打我一身

好耐之前舊登有個類似嘅post

因為記憶同今日重疊 經常發生

呢個現象叫 地鐵時光機症後群
好多巴絲都試過，冇藥醫

太子 旺角 太子

灣仔，下一站灣仔
十約廿年歷史

係唔係太攰 記憶錯亂